\subsection{ImageViewerWithChart}
\textbf{Funzione} 
\\ \\
Questa classe estende ImageViewer inserendo nel quarto quadrante un JPanel impostabile a piacimento (viene usato per visualizzare grafici).
\\ \\	
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.controller.controller\\
	  	\item \textit{La classe utilizza:}
	  it.tetratron.pera.ImageViewer\\
\end{itemize}
\textbf{Attributi} %i campi dati
\\ \\% - = private, += public, #=protected
\textbf{- static final long serialVersionUID} \begin{verse} id per serializzazione.\end{verse}
\textbf{- SplittableChart chart} \begin{verse} il grafico.\end{verse}
\textbf{- JComboBox map} \begin{verse} comboBx per scegliere la mappa desiderata.\end{verse}
\textbf{- MapListener ml} \begin{verse} listener per cambiare mappa.\end{verse}
\textbf{- EstimatesListener el} \begin{verse} listener per visualizzare il valore delle altre mappe.\end{verse}
\textbf{- JButton exit} \begin{verse} bottone per tornare al menu principale.\end{verse}
\textbf{-enum state } \begin{verse} enum con gli stati in cui può essere ImageViewerWithChart, gli stati sono:
		undefinited, PreProcessing, ResultAnalysis.\end{verse}
\textbf{-state currentState } \begin{verse} stato attuale.\end{verse}
\\ \\
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ ImageViewerWithChart(int maxTemp, Component parent) } \begin{verse} costruttore, prende in input il tempo massimo e il componente che contiene questa classe.\end{verse}
\textbf{- createMapChooser()} \begin{verse} crea il selettore per la mappa.\end{verse}
\textbf{+ Image[] getImages()} \begin{verse} ritorna le immagini.\end{verse}
\textbf{+ setCharts(SplittableChart chart2)} \begin{verse} imposta un nuovo grafico.\end{verse}
\textbf{- setPreProcessing()(SplittableChart chart2)} \begin{verse} imposta lo stato PreProcessing.\end{verse}
\textbf{- setResultAnalysis() (SplittableChart chart2)} \begin{verse} imposta lo stato ResultAnalysis.\end{verse}
\textbf{+ setVoxel(double[][][] \_ki, double[][][] \_vb, double[][][] \_vt) } \begin{verse} imposta le mappe.\end{verse}
\textbf{+ setFitAndDynPet(double[][][] \_fit, double[][][] \_dynPet) } \begin{verse} imposta fit e dynPet.\end{verse}
\textbf{+ fixChart(double[] data, double[] data2)} \begin{verse} aggiorna i grafici con valori scelti dal controller per fit e dynPet.\end{verse}
\textbf{- selectMap()} \begin{verse} seleziona una nuova mappa.\end{verse}
\textbf{- setEstimates()} \begin{verse} aggiorna i valori visualizzati delle mappe.\end{verse}
\textbf{+ void void addAllListener(ActionListener al, MouseMotionListener mml,
			MouseListener ml, ChangeListener cl)} \begin{verse}override le metodo di Imageviewer, aggiunge tutti i listener .\end{verse}
\textbf{+ void void removeAllListener(ActionListener al, MouseMotionListener mml,
			MouseListener ml, ChangeListener cl)} \begin{verse}override le metodo di Imageviewer, rimuove i listener.\end{verse}	
			\\
\textbf{Classi interne}
\subsubsection{ MapListener }
\textbf{Funzione} 
\\ \\
Questa classe implementa ActionListener e consente di cambiare mappa.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.view.ImageViewerWithChart\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	  it.tetratron.pera.view.ImageViewerWithChart\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ actionPerformed(ActionEvent arg0)} \begin{verse} override, richiama selectMap().\end{verse}
\subsubsection{ EstimatesListener }
\textbf{Funzione} 
\\ \\
Questa classe implementa MouseMotionListener, MouseListener e
			ChangeListener e aggiorna i valori visualizzati delle mappe.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.view.ImageViewerWithChart\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	  it.tetratron.pera.view.ImageViewerWithChart\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ mouseDragged(MouseEvent arg0)} \begin{verse} override, richiama setEstimates().\end{verse}
\textbf{+ mouseMoved(MouseEvent arg0)} \begin{verse} override, non fa nulla.\end{verse}
\textbf{+ stateChanged(ChangeEvent arg0)} \begin{verse} override, richiama setEstimates().\end{verse}
\textbf{+ mouseClicked(MouseEvent e)} \begin{verse} override, richiama setEstimates().\end{verse}
\textbf{+ mouseEntered(MouseEvent e) } \begin{verse} override, non fa nulla.\end{verse}
\textbf{+ mouseExited(MouseEvent e) } \begin{verse} override, non fa nulla.\end{verse}
\textbf{+ mousePressed(MouseEvent e) } \begin{verse} override, non fa nulla.\end{verse}
\textbf{+ mouseReleased(MouseEvent e) } \begin{verse} override, non fa nulla.\end{verse}